#趙家賢博士 欣然宣佈 : 截至18:30，全港參與電子投票 共 500,002 人次！

民主動力 Power for Democracy
3 mins ·
【民主派35+公民投票 (初選)】
#7月12日第三輪投票數字公報
民主動力召集人 #趙家賢博士 欣然宣佈 :
截至18:30，全港參與電子投票
共 500,002 人次！
#突破50萬大關 #您的一票好重要

===================
#候選人簡介及政綱 :
▶

#市民參與投票須知 :
✅ 請帶同自己的智能電話到設於各區之服務站。
✅ 向服務站工作人員展示身分證，以供驗證。
✅ 向服務站工作人員提供以下任何一份文件 :
(a) 住址證明 (文本、電子版本、截圖及相皆接納) ; 或
(b) 過去的投票通知咭。

#初選 #公民投票流程 (電子投票) :
1️⃣ 在服務站外以自備的手提電話掃描投票系統的二維碼 (QR Code)
2️⃣ 按顯示的指示進入投票網站 ;
3️⃣ 於自備的手提電話進入投票程序;
4️⃣ 輸入該服務站的編號 ;
5️⃣ 輸入個人資料及投票 ;
6️⃣ 投票程式會產生一個該投票的二維碼 (QR code);
7️⃣ 進入服務站，由站內工作人員掃瞄二維碼 (QR code) ;
8️⃣ 站務人員確認投票人士的投票資格及身份證明 (身份證及選民投票通知咭 [電子版也可] 或住址證明等) ;
9️⃣ 確認及遞交電子選票 ;
🔟 完成投票，離開服務站前捐款支持「民主派35+公民投票」(初選) 眾籌計劃。

#服務站名單 (有多項更新❗) :
各個服務站狀況特殊，因應資源及人力變化、或多方因素及團體打壓影響，可能因時制宜而有所變動，敬請留意民主動力不斷更新的服務站名單 :

【#35plus計劃 #眾籌💰💰💰】
🖥️ 網上眾籌平台

🏦 直接轉帳至 民主動力 的 恒生銀行戶口 (388-809709-001)，戶口名稱為 POWER FOR DEMOCRACY。
#目標金額：#350萬元 - ⚠️因選舉法例所限，請每位朋友捐款不多於港幣1000元⚠️
===================
#群眾集資 #眾籌 #投票
#民主派 #35plus #公民投票 #初選

[長文] 你唔想香港變澳門嘅話 請麻煩你睇呢篇文

繼續上

人次？有人投多過一次？

拉高投票率！

投票，食黃店，睇幻愛

未夠

快啲出嚟

區軒講左
有人投多過一次, 佢果兩張選票都作廢

樓下唔投切JJ

點樣可以投多過一次其實
排兩次？

lm 想知點追法

似當年追擊業瘤咁？

繼續要人

(唔知點慶祝)

周圍都見到樓主

再要多啲， 越多越高認受性。

感動！
最後衝刺啦大家！！

推 願榮光歸香港

600k !!

幾鼓舞！

未夠鐘，未投既唔好諗住夠數唔駛投

本土唔夠票呀 本土要人

我仲未投

up

快啦

快啲去

點解係下亞厘畢道。

衝呀～

岩收工 而家搵緊站投

應該用系統check，正常黎講好難搵到一樣

推

deadline fighter 全面進場

香港人

所羅門魚竟然尋日已經講左會過500k，一定係美國佬操控

唔撚夠呀，繼續投

操控選舉

600k thx

應該俾佢scan咗QR code先計投咗？

Shit我第一次用電腦投唔記得cap就熄咗個browser，結果整咗兩次

唔夠，要出黎，多得一萬得一萬。

有無機會餘下兩小時突破80

我宣佈deadline fighter全面進場

80

應該係計scan QR code

根據區選 仲有成6 70萬人冇投票

60萬真係有難度

未比票站識員scan都唔計投左, 你整10個都只會scan得1個

出嚟投票呀

美國佬督數

唔係話計第一次，之後個啲先作廢？

快d去

輸咗可以唔退選?

點解

9 點前 去少人地方投

叫親友去投 最後喇

所羅門又中

感動

deadline fighter 唔好壓線

五十萬民意
香港人好波

唔關事啦
除非你排左兩次隊投左兩次

繼續上啊

Voted

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既人

各區狗好似有異動想搞票站了，大家盡快去投啦，記得分流去人流較少既票站

我要80萬

哦 起佐你底知咩事

係100 萬

你好落力

一齊加油

捉埋你身邊未投出嚟投
最後一粒鐘

快啲去投啦

最後一個鐘

香港人 不退縮，不畏懼，不妥協！

同fd賭有65萬

Cool

要對新分證，一入落機就知重複

最後一個鐘投ed